有冇人試過俾通利識員撚鳩？

冇，唔敢問佢地嘢

識員是什麼

通利琴行 你班sell屎

正一仆街 狗眼看人低

慘慘豬cover